---
title: 'Программирование'
date: 2018-11-18T12:33:46+10:00
icon: 'services/service-icon-6.png'
draft: false
featured: true
weight: 2
heroHeading: 'Программирование'
heroSubHeading: 'Система "Умный дом"'
heroBackground: 'services/service4.jpg'
---

Система «Умный дом» – это инновационное технологичное решение, позволяющее упростить жизнь людей по максимуму. Впрочем, некоторые люди считают, что это лишь имиджевое явление и за ним ничего более не стоит. Конечно же, часть правды в подобном заявлении есть, впрочем, это не бесполезный предмет богатства, потому как с помощью бытовой автоматизации возможно постигнуть совершенно новый показатель комфорта, безопасности, а также, как это бы не звучало, экономии денег.
Технология умный дом особенно широко применяемая в квартирах столичных людей. Известно, что Москва – это город престижный, дорогостоящий и технологичный. Многие москвичи, сделавшие заказы системы умный дом, руководствуются не только престижем и статусом, но и соображениями безопасности. Проект умный дом руководствуется разными принципами работы, он не только позволяет воспроизводить аудио, но и охраняет дом от злоумышленников в автоматизированном режиме.

## Исполнение желаний с системой
«Умный дом» - это инженерное решение автоматизированной системы, позволяющая человеку максимально упростить жизнь с помощью искусственного интеллекта в едином центре управления и слежения. Одна из функций проекта – рациональное и бережливое распределение ресурсов, понижение любых трат и доступный контрольный пункт.

![Умный дом](/services/iot.jpg)

Мы все уже живем в двадцать первом веке, а это время совершенных технологий, смелых теорий и интереснейших мировых открытий. Научный прогресс не стоит на месте, а развивается сейчас семимильными шагами. Человек всегда желает проживать в комфортных условиях, поэтому он и стремиться постоянно совершенствоваться.

Еще не забылись времена, когда для удовлетворения каких-либо «капризов» люди использовали прислугу, а сейчас все желания может выполнять ваш дом, а это ли не чудо научно-производственного прогресса. Умный дом – это не только набор оборудования, но обдуманное решение для дома в современном мире. Неважно, у вас коттедж или поместье, система сделает жилище чуточку комфортнее, безопаснее, а в современных реалиях – это ли не главное в доме? Совершенно неважно, где расположен ваш дом – в Москве, Лондоне, Милане или в любом другом месте, безопасность всегда и везде играет важную роль. Технологии сегодня работают на человека и являются настоящим чудом в мире.

## Включаем воображение
Теперь только представим. Вы рано утром просыпаетесь от мелодичной музыки, у вас отличное настроение. Занавески уже открыты, комната залита солнечным светом, везде тепло, хорошо и уютно. Вы проходите на кухню, а там уже готовиться вовсю кофе, тосты. Приятный голос рассказывает прогноз погоды на день, после идет новостная лента или же при желании любимый сериал, при этом неважно вы один в доме или нет – чувство безопасности и уюта не покидает ни на миг. Позавтракав, после приведения себя в порядок, вы отправляетесь на работу или же на прогулку, двери закрываются за вами сами, а в доме активизируется система охраны.

Вы можете не беспокоиться, злоумышленники, если проникнут в дом, не успеют ничего украсть, потому что охранное оборудование моментально среагирует и предпримет меры (вызов полиции, включение сигнализации и так далее). После вашего ухода запускаются все пассивные и активные приборы, производится контроль комнат, окон и всей площади дома. Вы, если ездите на машине, и возвращаетесь домой, то двери автоматически перед вами откроются, и вы попадаете на территорию. Чудо? Нет, всего-навсего один умный высокотехнологичный проект.

## Вечерние мысли
Что же ждет вас в доме в вечернее время? Вот вы подъехали к участку своему, ворота «узнали» вашу машину, распахнулись и запустили вас внутрь территории. Дорога сразу же освещается фонарями, вы останавливаетесь у дома и направляетесь внутрь. Охранное оснащение опознает вас и производиться снятие охранной системы. Заходите в проход и свет включается, все это не может не нравится! В доме тепло, уютно, а в помещении при желании играет любимая ваша музыка.

Словом, возможно сделать все, чтобы вам было максимально комфортно находиться в собственном доме. При перемещении по дому свет автоматически включается и выключается, а вам даже не требуется думать о подобных мелочах – все происходит уже в автоматизированном режиме, как общепринятая вещь. Такой уровень комфорта не может не радовать! Если у вас есть камин, то он так же сможет зажигаться автоматически при вашем вхождении в комнату.

Если у вас что-то изменилось, понравилась другая музыка или что-то еще, то в настройках все меняется, это сделать очень просто. Система состоит еще и с пульта управления, который и позволяет контролировать все действия дома по настроению, желанию или же расписанию. Вот так вы сможете повысить уровень своей жизни, избавитесь от домашних хлопот и у вас появится время на отдых, развлечения и размышления.

## Конструктивные особенности
Все представления выглядят заманчиво, не так ли? Все это кажется невыполнимой мечтой, но по сути – это реальность. Все из-за того, что сама система выстроена их высокоинтеллектуальных подсистем и компонентов:

- Мультирум. Это домашний кинотеатр, аудио-системы, приборы для транслирования видео или аудио и так далее.
- Система для связи и коммуникаций. Это телефон, интернет и прочее.
- Система для обеспечения жизнедеятельности. Это кондиционирование, вентилирование и прочие бытовые приборы.
- Аппараты для контроля электропитания.
- Система безопасности.

При правильной синхронизации, объединению вы сможете получить эффективную систему управления, которая сможет сделать практически все, что вы пожелаете. Потребуется только одно – отыскать грамотных специалистов, которые выполнят работу качественно, быстро и по выгодной цене. Где же их найти? Наша компания – это уважаемый всеми профи по разработке и внедрению системы умный дом.

Мы сможем быстро и качественно воплотить в жизнь технологии автоматизации загородного дома, коттеджа или другого жилища, гарантируя комфорт, безопасность на долгие годы. Цена у нас выгодная, правда рассчитывается всегда в индивидуальном порядке. Для уточнения деталей можете связаться с нашими менеджерами, они вам все расскажут, назовут примерные цены и сроки на выполнение того или иного заказа.
